話唔定果班山洞泰仔八年後或者十二年後就會有一兩個喺世界盃上出現

八年後世界盃擴軍，亞洲名額多左
咁岩呢十幾年泰仔搞青訓好好真係食正呢條水，如果真係見到果幾個細路大左踢世界盃真係完全唔意外，仲好勵志
無泰國旗，拎支哥斯達頂住先